作為慈雲山人，我要感謝金大仙既議員

話說民賤聯班撚樣今日唔知做乜柒衝出領功，塊面皮仲厚過幅牆蘋果好心fc下先啦

作為慈雲山人，邊個有做野同無做野，我地有眼見
呢幾個月，佢地係完全無撚做過野
辛苦一班慈雲山既現任區議員左撲右撲幫我地搵樽同抗疫物資，update最新疫情資訊，同埋迫領展關閉商場！我愛你地

我易家要感謝現任區議員迫使領展關閉中心大清洗
黃逸旭
莫綺嫻
張茂清
岑宇軒
鄧惠強
張嘉宜

山友，大家要堅持住阿！

仲有，吊你老母民賤聯含撚啦你地有種黎疫廈影張相囉I am waiting for you ar.

禮義廉成功爭取

民建聯係打卡黨嚟

連名都未聽過，唔知邊個星球跌落黎

LYL

睇得出議員們好努力，但正苦真係廢撚到閪咁

有冇咩page follow下🤔

議員們既fb page, 比啲支持佢地

多謝咁多位

九月之後，我要連佢地既banner都要唔見埋

多謝各位區議員
辛苦晒你地

民賤聯真係無恥到極點

拋西瓜搵陳曼琪

其實黃議員唔做多D肉酸推銷，班廢老未必知係佢地仆心仆命咁做野，一定要街坊幫手，可能貼感謝橫額，口耳相傳咁同D C9，阿伯講，咁先可以加強佢地既記憶

快啲去apple fb洗版

唔好咁懶乜都伸手
自己search pls

沒錯 我地地方需要正能量，唔係正能樣

慈雲山人頂住

Follow埋黃大仙聯合議政個fb page都得

頂住阿 大家

鳩沖ing